各位, 為乜野我地上左街?

因為送中條例一但2讀3讀, 必然通過
但呢條條例對香港人無好處
點解會必然通過?
香港民意係反對,
但點解會必然通過?

因為立法會入面既人,
已經唔代表香港民意
因為體制內, 已經唔再反映香港人既聲音
因為港共政權從來唔係以唔再服務香港人為本
香港體制有DQ, 有唔代表民意只代言利益既功能組別

然後一日前
警總最中堅既示威者
仲有人認為我地既目標, 只係撤回條例
blablabla死線五點
叫人收旗, 收旗
我唔識分呢個係咪乜野什麼爭取支持既權宜之計
但我心底裡清楚
今次要我出黎既
係政權